New World Order

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有人記得呢副牌，十年前New age撚吹到好行

What’s that 講多少少？

呢副係八、九十年代推出嘅卡牌遊戲。2010年左右，有New Age撚話牌上公仔預言咗當時教宗定唔知美國總統係最後一任（諸如此類），配合當時潮興嘅2012末日論，話世界將會翻天覆地、外星飛船會臨落地球又剩。過咗2012，自然收晒皮。

記得，我們可能站在一個重要的舞台上！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

：（
但呢張 都中到應晒

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

上網查左 好多圖都好撚似現實

呢張唔算似啦，中既果堆例子係近乎十足